有冇人覺得台灣音樂完全屌打香港音樂

講緊嘅係啲獨立樂團 完全係兩個層次 真心好想香港會多返啲唔同風格嘅band 香港出名嘅band咪又係玩緊啲濕尻pop music

冇

香港主流都係出埋啲k歌 唔係唔好聽而係幾十年都冇變化

喵電感應

草東 美秀集團 顯然樂隊 I mean us全部都痴撚線